究竟咩係男人心一字馬?

呢個問題係咪史上十大難題?

咁多年都冇人答到

一腳踏兩船？

睇歌詞唔似係。

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕
未必不會念掛 淚眼說知己說話
男人不一字馬 讓女人艷麗也黯啞
若鮮花也謝了 任再歸我亦無家

一字碼成個一字咁樣
係咪代表專一

上文下理唔岩